[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2004)

祖記入多球THX

Lam eriksen

Lm

Eriksen 令燈！

im

芬咸到你絕殺未

斷賀芬 屌你老母

鏝城比多角

曼城補幾多

蛆

ajax plz！！

賀芬咸入佢中路

祖記生性

阿積士嗰埸比多球啦

鏝-1c

疤劇本

3x1又斷一關 屌

係咁既位犯規.....袓上場都羊 主場反而咁廢

祖記唔刷角 抵死

停屍間屌你老母

tsg 2:2未

阿積士贏2:1
獌頂住派100 頭10

費格遜時間

阿積1:2有幾多人會贏錢

ajax贏埋佢啦

曼唔通勁L到補時反殺

lm

拜1球 曼祖2c

輸埋 好撚野

入撚埋

曼2:1

爽

反cup埋 笑死人

god man utd!!!!!!!

抵啦蛆狗

客勝

抵撚死啦蛆

祖歐冠大熱？假象

祖自己三個人組織入球

鏝6-0

祖

唔刷角抵撚死

屌你老母冇得補賓周卡主勝 好撚怕

我條大波串慘死 ajax學下我曼啦#wet#

我曼
第一次買慢連就收錢

有冇祖記巴打補左和無補反勝

中2個袓先入 靚og

2.5大都開到

tsg

30 倍。。點估到

燈到杯撚埋

shitty 6:0

曼下盤易到

比球12m tsg

輕撚鬆

馬會 首名入球 直情 完場先派

屌打足全場咪又係輸
蛆：369:

4分鍾比人cup2球 買上盤果d咩感想

賀芬入波派10$

2:2

哇 芬咸!!!!!

里昂

秒

Me 了

Dllm 差ajax 啊

goalllllllllll

lyon 西！！！

芬咸正氣過袓 ajax絕殺可以嗎

里昂屌你老母西

屌住呀唔該

講撚左賀仔入波

嘩 書包 雲加 燈力無窮

話我bye

賀芬！

買左$5000，爽死啦

賀2-2

屌 假波!

痴撚線 芬咸張戰神卡

阿積走盤

喊出黎
咁都收錢

Ajax比球啦

書包全中

雲加第一時間指撚住書包話佢燈先

Mu 151倍

賀芬咸2:2

頂完場我派

歐洲icac幾號電話？

曼真係踢最後十分鐘反杯

里昂 同 賀芬咸又一人玩半場互入2 球，super

黑哨

中左爽死啦，bye唔bye不再重要

On9到爆 里昂

書包

福

今日反CUP日?

3X4 獌 阿積 里昂

話撚左里昂海鮮 紅撚左都踼到屎咁 打防反就識入

對家fat撚到

皇馬又唔開即場角

魔性

歐聯真係好假

袓記同熱狗一撚樣 領先一球 完前比人連入2球

曼反杯同1.5 大個啲幾多倍

里昂絕殺ok?

要斷lyon了，屌佢老尾。

阿積士開到大波我即派 #tou

歐假

勁到，曼攞3分

輸撚死左

嘩屌兩隊賤種半6全9 買8.5b 差d死..

諗定今晚

Ajax絕殺啦

Lyon 拎住兩球對面紅一個都可以和
西！

求其一隊入我派

朝早買咩好 獨撚隊好多傷兵

Ajax

pogai
-1球 1c

里小注輸半
曼大注羊番

買左賀仔見到2:0 + 拎紅牌都想滅飛，咁都有番半格，假撚到

操！。
可能又輸水，尋晚多仔，今日里昂

神龍 最尾差啲比人入

有個巴打個1皮角大

Dlgh 差1球 針！

lm 幾時派？

幾時嘅事

袓輸 積走 咸羊半

5.7客

唉 派唔到 屌

Bet365

0155真金買兩場 針
0400心靈四場 三中一走

補左和咋
又癲到反cup

係咪派

獨立隊副選

原來我最後贏到個m記。。。
我屌。。

派？

包爺好波
以後跟實包爺了

阿積士同賀仔都贏半 好過無

曼十年來
兩回合未輸過俾同一隊

50倍反Cup Cls

daddy : ok!

下你外圍呀

雲加都起碼6中1 雲包幾時收皮

早買。

積未轉平手係平半 好似

初盤 ajax受讓平半喎

樓上50倍都有

係 平半低水

袓個半格無左 芬咸比返半格你

630 要咩呀大家

咁冇辦法 未出陣我唔撚會買盤

祖曼默契波黎，一齊出線

今晚100%勝率 長跟佢=66.6%

未轉之前我都會要ajax
蝕左

6注 輸5注 1走盤

Daddy打大賽真係有一手

話說拜對家真係100%不過我最後冇買 早知串埋

有咩一手？運？

daddy表示比人屌打80分鐘又如何，
最後贏既咪又係我

你識唔識呀垃利！

-6足球 垃圾

745想要主

乜野啊 我全部買書包對家 今晚100%勝率

超人：華倫西亞11.5大，重注 聽日食大餐🤙🏻

原來0155 同0400嘅盤路係反手操作

阿甲轉盤 要下盤

阿積士早買咪半格

羅馬
華西
皇馬
獌連
阿積士
里昂

馬會食大餐

睇唔到尾盤，9打11點解讓咁深？

獨立隊有無咁勁，雖然客隊作客好屎

牛雜gel

唔明

拜仁-2讓和 祖狗-1讓和 曼城讓主 3x1
斷一關睇咁好笑嘅反cup 抵輸

巴甲主讓客1球
真的可以嗎？

蛆球og真係.....

輕鬆收錢

運氣姐呢d唔洗灰心

屌，你條飛同你差唔多，
收個老麥

19$照殺

咩9打11

巴甲排名
雖然係杯啦，但有少少驚

19蚊 連餐都冇

暫時今晚全中
玩多場啦睇下仲有冇運
兩場上盤

我岩岩好買到一個。。
尋晚多仔今晚里昂，總有仆街壞我大事

坐走望贏

07:15 主隊11個人打客隊9 個人，所以讓咁深

訓多陣又返工
起身買尾場

南美豬肉杯呢期興開客盤 0745 直屌客盤，物7都唔洗睇

好撚好笑呀屌你老尾.gif

有無人雲加，書包 tg,依排唔係好掂

你地加我

巴甲主 主場9勝1敗唔怪得讓得有d深

書包燈力全開
6串1對家都中

同前日梅斯個盤一樣 睇路

佢仲留左句好有信心。。。

嘩 如果琴日6x22書包d水

肥肥了，佢老人家仲要早出。。。

好有信心針

泳兒bb 嘴啖先

一訓醒收錢
如果羅馬角大 無大船就fatfat啦

MU +1 極大力gel

可唔可以派1q比我

我訓

派我

挽留!!自己入

個個都祖記

我都笑左 咁多人買祖記

擺明劇本啦 蛆贏左獌點出線呀

715獨立盤

好在我尋日好早出mu +1姐

原來last og

點del 個回覆

成晚輸30

感情注曼聯 中左

真係好有感情

詠儀

獨立隊係咪排錢波?

瞓先

搵到wingyee fb

唔好del呀泳兒bb

有球皇美沙我真係諗唔到有咩理由獨立隊會大炒唔到囉

係 可能係派比馬會

屌 巴拉納轉左盤 要收皮了

有冇心水？

獨立大勝3:1ok?

最好升多啲水位

升水九成開唔出

睇埋745個陣就瞓得

包爺歐聯勁到

745回到

全炒 點做到

7:15開大波啦

識買啦

輸左

包爺不得了

獨立隊入波未

買左半埸波膽1-0 ,2-0

仆街要客了

大快活有咩早餐好食

Goalgoalgoal 多幾球

富明

書包與你同路

7:45要左主

曼城場場都炒人 痴線

仲係唔知邊個叫書包

又話主重心

買早左客添。。
最後回到幾多呀？

個時陣同賠率都未變 可能真係開主呢

半一 1.94

呀。。我買個陣仲有一球盤，可能有so..

尋日出左mu

走盤呢 半一輸半咁就仆街

買得下盤就係練心架啦！
富明BB！！！！！

唔理贏定輸 食個阿活早餐先

Thxxxxxxxx

打多買多條4x1串埋華倫細

半主cashed

雲加要左客

咁落飛法 都唔知咩料

過左今場就知

咩雲加 書包 都唔識

今場之後你會有深刻印象

屌，你賭波都唔識佢兩個
你賭咩架？

對佢地無興趣 不嬲靠自己

所以咪搞成咁

無事既！書包威左成晚！
帽事既！

我正想咁講。。

😂😂😂😂😂😂

6c

6666666666
4/4.5 gel

Dllm 富明

巴xxxxx goal

wowowowowwow
書包雲加又黎啦！

包爺7x1尾關

買完先知同包爺同左路

oh no oh no oh no!...
輸一粒好啦。

重注左祖記搞到損手爛腳 all in左獨立隊既盤搏下

輸半當贏

巴拉拉小魔仙 半主都cashed

今日包爺復出咁旺，抵死啦！

訓醒收咗錢

歐聯針到 尾2場主最後淆底無買

佢幾日無出水
一無留意就復出

里昂都多個都可以被人cup

2場角大

拜狗 無12碼入得1球 on9

書包神買完角大,即停角,好波

曼半6全9

有包爺無窮人！
去完旅行功力大增！

屌佢老味

佢仲要買13.5B.。。
真係神。。

令我記起高隆依隊垃圾

人哋反手買你唔知姐

有無人買左包包對家7串1啊

我的聖馬丁

點解包包咁勁

沉晚正氣到仆街 輸錢既要反省下
雙曼 皇馬 執錢咁執
利串:冇買

差祖1c dklm

係囉，可能仲中緊尋日條6串1呢！：369:

拜狗以後真係唔掂
皇 鏝 拜半大3串1差佢
3.5大都開唔到

富明求追和

點解書包倒極都仲有

獨立隊入多球未

半6全7ok?

又停唒c

佢不嬲賭口數,見大船既就撞埋去,但佢又真係賭口數都咁撚燈

獨立比多粒

俾人禁屌

8

輸返球先

買聖馬丁係咪收半格

唔會啦，波膽20 30

比你3:1，4:1。兩場追和再cup

-3c

咁早就玩心

聖馬丁刷角 會唔會兩場1:0到尾

呢樣真
佢把口真係燈到你唔信

9c

兩場都半主咁正氣

唉 巴界10.5b 已死 咁俾書包燈

巴甲

10.5b gel

邊到有巴甲？

獨立隊整多粒

南球睇錯 sor

聖馬丁田幾時咁識刷角

10c

兩場開大波啦 唔好半1全2呀

書包出完角大即刻停角

刷角唔入波有咩用

出咩中位數

毒撚入未呀屌

獨立

拜仁真心撚吊隊黎 贏2球咁撚少

一入10.5S就10角

-1c

求派

屌你書包逼害獨立隊

毒立隊即場大

有無機會回個血

包爺太勁。

中央陸軍盤❌
年青人盤❌
祖雲達斯盤❌
柏辛域陀盤❌
賓菲加盤❌
里昂盤❌
富明尼斯盤
即場富明尼斯13.5角大
即場獨立隊第二隊入球

有晒數據分析 聖馬丁作客唔識入波之餘 仲要半場輸1-0後 66.6%機率會開主下一球 所以依加主第二球有2倍 好抵買

in school bag we trust

有 書包買主ng

雲加下盤+書包主第二入球 =？

即係1:0完場啦屌,ON9書包

1：1
3：1

書包好勁。。。

nba

No goal 100%

= 角大

曼城又開主其他, 係咪痴線

ok

又突然停c做乜撚

12.5b

10.5b都中唔到

獨立12m

獨立入佢

咪入

12m變角

獨立入多球呀

獨立隊又細波

主12M

入吧

畀球客啦

2:0???

GOAL!!!!!!!上盤

2:0

仲輸緊

手足仲燈過書包喎

獨立隊

goooallllll

獨立好波

書包要開始中返1,2 場先keep 到30% 勝率

10.5b 準備跳

包包個分析又幾準

入多球

力頂書包寶座

你啱

獨立果場仲有粒

就咁9up果d先係燈
認真mode就會中

書包勁中 冇信書包係我錯

7c

佢啲宇宙銀河太陽系世紀超超超重心 一定要買對家

入未

10mins 2c ok?

不嬲補時先入
試下30

主cashed

8c

4連C!

照33.33% 機率，應該中埋富明兩個。

中央陸軍盤❌
年青人盤❌
祖雲達斯盤❌
柏辛域陀盤❌
賓菲加盤❌
里昂盤❌
富明尼斯盤
即場富明尼斯13.5角大
即場獨立隊第二隊入球✅

阿甲刷呀吊你

巴甲d 波一刷角真係好癲

條友唔係提高勝率，係每日要保持33.33%命中率

兩場和波 完場 大家開心？

不了

好似射波淨係aim中柱咁

Ky一出完即刻冰角

全X點先做到

獨立上盤係咪全格

回血了

中場有9.5@2
10.5@3
派錢 唔識汁

應

Yes

12.5 大ok?

咪同superman d 極重心一cute樣

咁快gel嗎

暫時係

屌咩差1c

On9 爆我9.5s 就冰

快D比多2C我

on99玩冰角 斷腳

10.5咁樣開唔到我服了

3:0

cashed

買少少3-1先

上盤穩了

中晒

痴撚線 10.5b苦主

未完

帕拉比多1球2角

跟左
多謝哂
見你話歐聯晚中哂

In 書包 we 執

4:0

獨立4:0

獨立隊咁勁

4:0都唔比多2角我

玩到4:0 痴線

40

一角都冇

獨立12.5s cashed

Thx

ky勁中

帕拉1球2角!

Ky巴甲角點睇？

朝早波 第一場刷到10c就停，第二場就連角

買左2雞10.5s，個心勁跳半小時

我會完場先睇結果

10.5s cashed

40 抵書

btw 尋日追韋達win cashed 14倍

連登仔驗智商啦
聖馬田作客都買

12.5B 2.4,試半注先

我都有買10.5s 2.1

@雲加

收到

入唔入12.5b好

10C!

Thx ky 👍🏻

0729買，角細練心

中場10.5@3都唔夠膽入，怕左書包

富明是否jump了

富明即場大

富明1:1

10.5s咁都頂得住

未完都唔好咁講 可能似獨立咁gel到尾

我都係上半場😂😂😂😂

真係好撚屎

11c

10.5B CASH~~~~~ 12.5 -2C!

10.5S買完3分鐘變左10角
過多30分鐘都係10角

富明入波未？想刷到幾時

帕拉比多1球2角!

獨立買10.5s 個陣屌哂鬼客係咁刷
跟住富明買10.5b又屌哂鬼連完c就完全唔刷
本身都絕望點知突然唔同哂

我調轉

爽？

富明1:1 完場 大家手足都開心

獨立隊4:0咁正氣

岩

全下盤

-2c

由天堂到地獄真係快

芬咸 紅左入兩球 假到

爽過平時贏錢

召喚會員連c雅

幾時cup

角球總數

12C -1!

真係好睇運 琴晚祖記又-1c
今朝又咁，唉

俾多2c黎

2:0!!!!!!!!!!!!!!!!全格

update緊啫

比多1C就夠啦!

講左獨立隊派錢

帕2:0

帕拉正氣到

上盤全格

今朝2場正氣波

應該爆了入多下13.5s 算，潛先

買左主盤兄弟 食曬主格

書包幾可愛
佢有女未 想介紹佢識

13.5大 穩

又係78分鐘2:0
唔知會唔會同獨仔一樣90+連屌多兩粒

Thx😘😘

13c

書包對家都要反手
洗唔洗貢驚

13角

想gun

1c pls

唔叫了 巳輸

2:1

咁都開到13角啱啱即場買買完轉11個中位心諗冇機了

唉，真係好低死
一隊華倫，一隊帕拉尼
2場咁好買

馬仔輸哂d錢

痴線又入2:1

13c! 收晒

派錢俾佢就有得入青爐

開到2.5大派3個100

穩如馬模？

l m

包爺復出勁到
❌❌❌

13角守得好硬

14c will

上面點解有人報假分

me

輸到傻咗 體諒下

連c

imim

幫你叫2:1

11.5s

14c

14鳥
包爺又中

包神

15c 我跳樓

屌入未啊

我個1000大

完

屌那媽早知唔補入球大

2.5細 馬會就派左我300 唔駛等人派

今朝2場客盤書2k

我

挽留左

帕拉

屌含柒啦
買角大成日就差一角
今場買角細 就爆多一角

冇玩過 各買左注入球細同角細

要了，得返$30，琴日入票唔知今日出糧未 無就又要食爛菜

OK 黎屯門我請你食飯

我有冇份 幫主

爽收兩場上盤

朝早2場正氣到,750>1500

應該改細左，唔想人知羊好多

好廢

永遠結果睇返上去幾時都覺得係派緊

6X1 全對家既機率係1.5%,書包好波

命中率>所有
-6中一飛有撚用

琴晚心靈投注49000反cup 50倍又中

我了

唔想知啊今個月因為想知，豬到8k

有書包,馬會錢真係易賺

佢真係痴撚線 今朝出7輸7 跟佢7串1發左

跟佢最尾即場個兩注咪針哂

我想開了

盤輸哂

有無人支持

歐聯真係好假
祖記

世界上除左踢班會，有無真波

有街場

屌，mk仔好撚認真，攞下身位都打鳩人

2-0個時嬲到訓左 一起身見到2-2

唔比肢體碰撞 hi一hi都唔得，望佢就兇你

me 打後衛個陣日日打架

咁你一定好抽得

打撚死啲mk就啱

我想問下.琴日書包條6串1係咪開晒對家

排隊啦，我先架麻

皇馬曼城易到

六串一斷袓記
輸死人

得返2k 唔知反唔反到底 針埋堅戒賭

我贏7k輸淨2k

原來追數追返上 一心鴻大注就針到啪啪聲

曼聯絕殺大波波

琴晚針既去晒你到

書包勁到

真係有認真度好

中央陸軍盤❌
年青人盤❌
祖雲達斯盤❌
柏辛域陀盤❌
賓菲加盤❌
里昂盤❌
富明尼斯盤❌
即場富明尼斯13.5角大✅
即場獨立隊第二隊入球✅

書包

有冇清琴日跟左書包

24小時捐款連結
給孩子一餐飯，留下美好回憶

個次踢親條友腳後肘，條友即刻倒地跟住屌我老母想打我

今日全部波都有角球玩

A米受讓要沖

琴晚今朝易到

今晚心水:亨克、馬模、基輔戴綠帽、車、阿仙奴、薩爾斯堡、PAOK 、RB萊比錫、辛尼特讓客

要上10k

再派我

皇馬-2 2.9幾 派錢到

咁派我

書包！ 你又得左啦！
7 連！

輸包啲即場都幾好，係隔夜認真度啲波盤先有真正參考意義。

唔係唔派呀?

全針

點解唔買

當你唔敢買皇馬 曼城-2有得輸

買波買到書包咁, 跳樓死左去啦, 做人都浪費資源

懷著樂觀總有轉機

輸到明亮咁有冇轉機

好彩琴日補返飛買左49000贏
都算執返25k

姐係點

個隊贏波

琴日咁正氣 應該冇咩人輸錢

應該點買呢，小弟第一次接觸

你都係等大蛇出水好啲

諗起你果日吹奏天狼星吹撚左成日

今晚安德烈治無得輸

走盤啫

今晚希望1200上1700

買左幾層貝沙灣仲同你傾計咩

佢=大蛇

你一日先+200有排wo

墨西哥大蛇

賭錢下下贏邊有意思

一定係輸到貼地再贏返先過癮

今晚正氣ok?

唔岩

真理

燈下先

同馬會賭運

x2
純粹為左燈人, 中又無所謂, 燈左又可以撚化大家

係，今晚d盤難睇

廢

屌 尋晚祖記就真西波
當想買反cup已經無錢
All in 左祖記

祖讓一變半一 真的不了 怪怪地

無睇住個盤變
我淨重注買主

歐霸例西 下盤易賭d

唔睇ng 70/80分鐘個陣 客個倍數
兩球封死晒
屌祖記又係柒咁多球攻門把握唔到既情況下仲好幾次遠射
早d出文素蛋治好過啦

今晚車仔同阿都讓球/球半
下盤

決定今晚試一晚全追書包對家
我就唔撚信佢會反底

蛆+猁 玩撚死人

車狗首輪3-1 次輪有-1/-1.5俾你買

最多咪買少兩場
計埋琴晚三日針左20k

通常就會變佢全中⋯⋯

今晚gun你了

鏝主場做咩買下盤 祖記個場就真係輸得好唔抵

生死由命 富貴由天

如果出世三應該開到

平注試下水溫先 希望聽日有牛雜食

支持筆仔CALL ICAC

艾斯坦拿又派錢

大家好 始終頂唔順 去安信借左5萬

借錢去賭最棹忌

借錢賭好大壓力

中央陸軍盤❌
年青人盤❌
祖雲達斯盤❌
柏辛域陀盤❌
賓菲加盤❌
里昂盤❌
富明尼斯盤❌

其實書包狗可以"連"輸7場, 真係前無古人
至少我做左幾廿年人未見過

繼續扮喇

比我追返借債就收手

我唔甘心會輸 點都要allin贏返次

開到：首輪3:1都讓到-1/-1.5，莊睇好繼續大炒
開唔到：首輪3:1都仲讓-1/-1.5，擺明引主

夏薩特應該後備上陣

艾斯坦拿派錢派到,對面個隊聽都未聽過,3分穩陣

佢明係燈水啦，個d人見到同書包同路就屌7書包既人都on9,自己揀左輸個隊，就奶鳩人燈。 其實書包幾準，連中7場唔算係前無古人，大把人買6x22 中哂6場啦

我發誓唔會再買角球
買角球計計埋埋都輸左我6 7萬

今晚堅係認真賭 番哂個本仲有突 我實派手足

角球先易賺，鳩買冇煩惱

我唔岩玩角球 買果隊細就開大 買大就開細

暫睇頭兩場主隊

佢有時有真飛，個d咪正水，其實書包既正水/燈水好易分，佢真心幾準

紅星

暫時睇好維也納

Lm先

今晚8x1!

我可以連輸20場

-.-我俾你尾個兩場就開番大，sorry

玩L完 今晚主打買盤

正常係應該連盤都唔開

歐霸先黎買盤

諗住今晚一口過 唔分推

五皮分四注一注一皮一注4*1一皮
我會驚輸晒

我岩岩開左

今晚出四口

點分

佢擺明反水多，唔係一早輸到跳樓啦

還可以留名嗎

使乜撚分 你自己都識睇盤咪睇下書包對家係咪值得買
係咪買囉

有邊個會入

無人望

gchi 入左

夠十個出水

首先
你以前一直問我，不論贏定輸，都無thx我。之後有一次，我頂唔住，直接同你講，你無禮貌地對待我，你先講下thx，仲要唔係次次講。你要知道我係基於禮貌我先答你，而家你問人野，你無禮貌咁我又要一定答？

再者，係我叫過你派，我個reply係 "派？"之後你話 追晒先，咁我再答，唔洗la。我只係想知你想唔想派，有心同無心一問就知。有d派過我的人，我咁問，佢地多數會話 "得100 or 200 唔太多，希望我唔好介意"。講真，我問你會唔會派，唔通你會派5k比我？講到我特登乞你果100 200 咁，不如我派100 200比你，你以為唔好問我。
之後我無再覆你，你自己又輸返，就再話派我，我都話唔洗。個心態係點，你好清楚，我都費時post圖。

如果你覺得我有問題，但你又不斷搵我，個logic都幾搞笑。eg，青山d人有問題，你撩完人又話人有問題？我d 80後思想係咁，其實你唔鐘意可以唔搵我，我而家逼你搵我？但從你上面d reply覺得我有問題，fine，我有問題ga，咁你咪唔好理我law，又叫我add你tg，當我弱智？

另外，你係個超人gp tag我，我最嬲呢樣，我個tg係無id，費時比人搵我R水，你tag完之後，6,7個人pm我 好la，我特登改一改個id，再block埋你，都應該係我問題？

我驚你上幾個post睇唔到

轟
阿
拉素
維拉利爾

我join左😂😂😂

留名等睇班霸比RB 456

嘩屌你老母 班霸主場受讓半一

直屌-1

10min 兩個subscribers 90min =？

見無聊咪加下囉

貢得閒打貢大段字

女人係咁

一人捐一蚊 90個=?

癲
人地出一粒字

mama發嬲

穩如馬模
穩如亨克

Mama息怒

穩如利物浦

穩如祖雲達斯

睇到啦 咁多時間打咁大篇野證明你真係好小器

:@#$#$#$!@#@#

7/11
歐聯系列
Fg 阿積士 （重心）❌
Fg 賀芬咸❌
羅馬 10.5大❌
年青人下盤❌

8/11 歐霸初選
費倫巴治 2.5大
艾斯坦拿 9.5大

歡迎對家

今晚西霸盃分組賽。。。唔係聯賽啊師兄

今晚係上盤日

人地打一粒字姐 上兒登物認真呀施主

已經諗好今晚買咩
車盤10000
拉素盤20000
維也納直屌主勝20000

咁搏 為咩呢巴打

唔博點追返我冇左既野

9up味濃，up貢耐飛都未見過一張

賭到要問埋條女借錢 條女都唔走個下好野

格流角大
亨克-1
Salzburg-1
Bb Libzig 盤
車盤
拉素盤

暫時心水，點睇

車盤 手足
信我車

暫時心水

假膠黎 祝佢全炒

真愛

走左又話你知咩 有苦自己知

我連女都無 20幾年了，後悔緊讀書個陣點解唔溝，而加成個on9仔咁
出黎做野邊識到女仔

到你羊大錢個日 自然會有女埋身架啦

用錢買返黎既愛同用心換返黎既愛
價值截然不同

輸包

河床

勁中

巴打你又黎啊
回頭是岸

其實唔係因為粒字先有長文
前兩個post出架

你都買左啦

祝你食中條飛
不過成日凝住4場唔會開同一樣

書包場賓菲加好似好早轉左盤啦 平手走盤姐

車阿會唔會有反cup睇
讓一追二

開波前半個鐘左右轉盤

嘩 連輸

法蘭克福

頭先行街見到
4個大陸男人
一字排開
最左第一個用手搭另一個膊頭
被佢搭住果個用左手攬返佢條腰，再用另一隻手搭隔離個男人個膊頭
如此類推
仲要4個都中年發福
gay味甚濃都唔緊要
最緊要係。。。。佢地4個霸晒條路黎行

1.主
2.客

1.客
2.主 咁先岩

職乞之旅

首出心水

轟將會係利狗翻板

用猁同我車比？

聖達菲定後生仔體育會好

停賽+傷兵啱啱好一隊 係咪cls

安德列治抵買

Mama 係咪上場輸2球12碼嗰隊？

仲有2.12 快啲買

下盤穩？

廢Vs 廢

想要半一個場多啲

上盤

艾斯坦拿不敗

阿妓1.67比狗買 角大好似好d

睇慣左覺得佢鳩up
成日都一野轟落盤到
仲要轟晒
一陣中一個盤輸一個盤又盞搞

要一野轟應該轟英超big6最穩陣

鏝

轟鏝仲好啦

買我反水哥對家好似會發達 今朝d虛火岀曬 係股市輸翻曬

有無人成日賭到個心卜卜跳，然後跑步勁左？

真理
雙曼打呲仲唔係角大？

心漏病

不敗唔等於贏到

av巴尋晚兩場都針還健在嗎

諗番起av巴初加入買咩嬴咩果幾日真係

未來三十年既運氣都用完

安德下盤 輸左下年見

兄弟

好行唔送

無限金錢大法

唔好咁啦

職乞之旅

11點前應該會出

條友痴撚線

臭鼻

除我之外全部都痴撚線

維拉利爾上場炒人五球今場都係開半一

聽日開多左場新加坡比大家買

星期六閪花對前鋒有錢派

車仔客場讓咁大 仲要連陣都未有

唔同人黎

2350點睇

小星星師兄種有無玩啊？

今晚過左又有幾多位安德烈士

又放龍虎切出黎蝦鳩人

有

新加坡讓主？

自己心靈針左30k, 打算剩5k返黎搵星星巴打救

how to save your heart

咁點

今晚小心法蘭克福

唔買唔好話自己sick

曼城星期日打比直接讓-1/-1.5

阿妓車仔是但一隊會下盤

凖備456

有見地

歐霸王-2

客場 最多2粒

邊隊成日12m🤢

西維爾唔睇好

今晚拉素 法蘭克福可試下 其他skip

跟

2350想串埋兩場高水

串左

串邊兩part

盤囉

今日有場重心

門巴都浦頭

宜加浦開澳門 馬會真係惡賭

職乞之旅
三更窮，五更富，時來運轉

心水已出 入黎睇下

安德烈士掂唔掂

頭場 d水1.69真係唔想買

門巴邊場心水

rb回到2.2

轉撚埋平半低水

早場啲飛好硬

些仔踢歐霸唔掂

40人鳥 希望中一半以上，唔係就7晒

我入係為左睇人7

未買rb呀

7/11
歐聯系列
Fg 阿積士 （重心）❌
Fg 賀芬咸❌
羅馬 10.5大❌
年青人下盤❌

歡迎對家

蘇格蘭聯賽太低級鳥

一陣就贏鳩隊垃圾紅牛 為蘇格蘭壯聲勢

依場我唔買，你贏多d派我

今晚應該好多人買車

和都夠出線啦，博黎做咩

安德
積布尼克

Benz

都係玩左頭場先 買左安德2.5大半大
艾盤

我路洗買車 比我找清條數就得

拉素又出黎呃錢 大家小心

Feel到輸包會中安德同艾斯

買咩好

書包出左水咩

2.20 x 2.14

易勝冇啓示

頭場主隊係咪傷左一半?

有兩場邊場

費倫巴治

土超啊

好似唔係 係因為限制左唔比出場?

球探半隊停賽

頭場上盤低水到

咩事停咁多人

100010